其實口罩可唔可以重用？

有時落街食個飯 唔想哂口罩

好似話武漢病毒曬十幾個鐘就會死

如果我拎個口罩去曬係咪就可以重用？

唔可以

Why

安全套都可以
你試下？

可以重用，冇效果啫

得 反轉再用
反轉完再上下反轉用多次

我記得小學雞沙士年代口罩係用完對接放係褲袋用一日

無病毒只係拎嚟遮樣嘅話我都會
但係依家真係唔敢

好似condom 咁，你隊完一次已經鬆左，唔係講笑，我真係試過口罩用兩次

可以呀， sars嗰陣唔夠貨都係重用

但戴嗰陣要小心咋嘛

但你出街食飯 除底左又叫唔叫重用呢？
有幾多人又會換個新口罩

唔駛曬
直接擺落微波爐高火叮15秒就得

真？

ttps://

幫幫手簽個名
差少少10萬

其實用消毒火酒噴下得唔得
唔夠用要諗計

Search 幅射消毒

屋企冇乜外科口罩 用哂嗰陣諗住防花粉口罩入面攝啲保鮮紙包住個鼻同口就算

用多次好過無，但都係唔掂嚴重缺貨